Beste Anke, gemeen he, om altijd weer die banner op te brengen. Daar zijn vrienden voor. Vrienden zijn er ook voor om samen lol te hebben of om te sporten. Een uitstekende aankoop na een uitgebreide lobby was dan ook het volleybalnet dit jaar. Als sterspeler van alle teams waar jij in speelt, zal deze opdracht als geroepen zijn.

Maak een filmpje waar jij een volleybal 44 keer hooghoudt. Dit stuur je in de alumniweekendapp met de vraag ‘@nummer 13: hoe vaak houd ik deze bal hoog?’. De nummer 13 moet dan tellen hoe vaak jij dat doet, want aan dat aantal zit een wachtwoord gebonden. Succes!

PS. Is dit nou echt onmogelijk (ik weet erg weinig van volleybal), laat het me dan even weten, dan pas ik de opdracht enigszins aan.
